點先可以有番初戀既感覺

中學個陣明明抱下摸下都可以舒服到全身發軟

但而家無論點做前戲 同埋點扑都好

都搵唔番當初個種感覺

衰11囉

中學你十幾歲先第一次梗係震撼。
你而家開始唔打飛機唔搞野，十五年後感覺返晒黎。

20A0完全感受唔到你講既野